兩個鐘，差26萬先到300萬，得唔得？

得
唔得

p牌投唔到
一定要得啊啊啊

兩個鐘?

幫手吹雞
一人叫一個

兩個鐘嘅投票紀錄

計埋10:30之後其實仲可以投
只要10:30前已經排緊就得

應該得

衝呀

未出嘅快啲

咩時勢，老閪都衝入啦

真心覺得唔得 爭少少

我識嘅人都投哂 都唔知仲可以點動員

一定得。。。。。。一個鍾10萬都無

希望得

已call朋友投

身邊投到都投哂

快啲call 人去投票，最後衝刺

二百九十幾萬同三百萬係差別在多d梗係好d好同象徵性意義